有無巴絲仲未出到第二期Grant Loan

如題
明明第一期都出左
再上年同時間第二期都已經出埋
今年咁慢
利申shitty loan

我都未有第二期
利申，Same shitty

第2期已經出左好耐 學費都交埋 （我身邊班同學都有 並且交埋學費）
我記得第2期既錢係sem b 學費deadline前已經收到

不過第2筆車津（尾數）直到依家仲未有

搞到要罰五舊

車船都收埋

撘單想問下第二期grant loan 係咪會出埋上年財政預算案個2000 定係分開俾？

今日收埋車船了

Grant同車船都未有 生活費貸款就12月過左數 未試過咁慢

係咪有得打去問 到依家都未有

踢左啲人過去搞4000
我估係

有係ching可以話我知defer可唔可以申請grant架?

有冇人收到第二期交通津貼

我都未收到grant
之前打去又話三月中
三月都就過

有無人知hall semb津貼幾時會出